有無人睇完電影版阿拉丁之後覺得好空虛寂寞

岩岩上網睇完，好正。但睇到有d自卑。心琳點解我唔係主角。到合唱高潮位 - 身為單身狗只可以自己唱。有無同是天涯淪落人可以互相取下暖